而家警察點打人點仆街都好，市民都習慣了

點算

好似返去明朝，認識下東廠錦衣衛

55